〈支持〉民政局員工罷工

元朗白衣暴民隨街持武器打人，警方卻隻眼開隻眼閉未有執法，就連政府人員亦對警黑合作看不過眼，稱會罷工抗議。有市民在Facebook發帖，指「因政府無為，黑警合作，今日罷工，以示抗議」，hashtag為「不合作運動」、「民政事務局」，而帖文附有的相片可見，一辦公室內有人在分隔板上掛起紙皮，上述相關帖文內容，當中有「HAB」字樣，正是民政事務局英文縮寫。暫時未知有關人士是否公務員。

《蘋果》正向民政事務局查詢是否有員工今天罷工抗議。
source: